唔明點解男人要俾贍養費

睇新聞通常都係男人俾 明明有手有腳點解要俾真心唔明女權撚出嚟解釋下

因為呢度係父權主義社會。

如果男人支持女權嘅話，應該係無分邊個贍養。

所以幾時都話男人應該支持平權，因為一個理想嘅男女平權社會男人嘅負擔係會細左。

啲女人唔了解咩係女權先以為女權係俾女人有特權。

法律偏幫女人係常識

因為女人係雞

因為男女平等

Push

平分資產
男湊仔女做野
離婚女嘅都要比膳養費

因為唔俾好冇面

男同女都有可能要俾
同性別無關, 同身家有關。

雞

因為結咗婚之後，政府同社會就會視兩人為一體，你嘅即係我嘅，我嘅即係你嘅

離婚之後，兩人分開，資產同生活水平應該一樣，咁結果能力高啲（通常係男人）就要供養能力低啲嗰個（通常係女人）

咁揾個男同所有女逐個結婚，揾個女同所有男逐個結婚，然後離婚，咁咪變共產經濟

女性眼中嘅女權真係爭取緊特權

資產平分嘅目的係令人重視婚姻承諾，同埋重視返一個家庭非經濟上嘅付出

如果唔想畀咪返大陸住囉，全部人爭住結婚前置業，財產永遠唔落另一半名，結完婚當正人家賊咁防，有咩事不育/有病/玩厭就一腳伸開冇手尾跟，結婚嘅唯一目的係繁殖

O(n^2)

你=on9

咁佢地嘅on9就不言而喻啦